[4月新番] Re:CREATORS 第6話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

渣作

個人覺得好悶

🙃

終於有D打架戲睇...

熟肉

睇得

女學生個能力好撚廢

頂,咁就完

lm

感覺又冇想像中咁難發動 ?

應該係話比人識穿左個能力就廢左咁濟

因果律級別能力

連克蘇魯神話生物都召到

但唔知有無極限,今次就召Hounds of Tindalos,下次叫黃衣王出黎仲洗打

我以為我睇緊fate

Lm

女學生能力係
人地話一個命題"XXXXX"大話果陣 佢可以將果個"XXXXX"變事實？

應該係：
自己講"大話"兩字

人地講"大話"兩字

自己講"大話的大話"

原來係咁

但係咪一定要 人地 從心底裡覺得係大話先得？
唔係既話佢搵個partner就無敵架喇喎
呢個技能又煩又多bug

人地=目標

但騎士女吉佢個陣好似無做呢個step喎唔係好明點發動

應該話,只要人地唔信就得

個女學生問女騎士信唔信枝槍會吉番佢自己個度

主角嗰面啲戰力完全唔夠對面打

個女騎士唔信 認為佢講緊大話 根本無可能發生
如果真係插左就無戲做lu

不過呢套真係比想像中好睇好多
唔知上唔上到神枱呢

終於打
個痴線妹帶起番套野
本身好悶

幾豐富既,咁多唔同立場
但唔到最尾真係
今季正確卡多同e套都好有潛力
id0就唔夠爆,仲睇緊

暫時應該未肯定到點發動

今集應該可以填滿晒

應該係女學生向某對象講大話 而某對象否定自己嘅大話就會變成真相

其實越黎越覺得將主角方整得太廢 古惑仔又未正式入隊
不過就算入左隊都係得佢打得下 正太部機械人又唔知係超級系定係真實系

點解個女騎士可以咁撚蠢

呢套半年番黎 最怕係最尾收唔到個尾

魔法少女

重新分析：
書員：下らん嘘をつくなぁ
書上寫用獵犬x擊書店叔叔
書員：(認知有寫)
變態學生(我唔确定唔係女):你覺得這是謊?(上咒)
書員：說什麼，當然是謊吧
變態學生：多謝上謊(獵犬出現x擊書員)

騎士：你有血味
變態生：我有血味?m 到嘛？
騎士：那個謊是毒[冇講明邊個謊]
變態生：你覺得係謊?
騎士：當然是謊
魔法女：alice 醬
變態生：(不服)

變態生：你把矢會插自己
騎士：哪裡會?(插)
變態生：發咒

推断：

第一段：真話謊 認謊真
第二段：真話謊/謊話謊
第三段：認謊真

可能：[真話謊，話謊真]律子

呢個能力真心難handle
你咁講起以前讀書中文阿sir都有提及過類似小知識
如果係咁嘅話最容易解釋到就係
條女講左一句大話做前設先
然後再問對象上一句話係唔係大話
當對象認同左係大話 就會出現矛盾
變成負負得正 令最初嘅前設變成真實

依邊既lancer差小小又要插自己
唔做lancer 好似有得做caster

唔同佢嘴炮佢咪冇戲

好打嘅有幾多係聰明啊

主角群真係廢左d
賽蕾嘉個xxxx騎士又冇左

波大無腦

同佢講做愛可以救佢個世界佢可能都會即刻肯做

大叔一面正經地講魔法少女嗰招式名

魔法少女好似最好打

大機械人真係夠人咁靈活 ?
暫時睇主角邊勉強得優夜真係好打，雖然佢好隨心

坂本真綾
痴線妹好正

如果主要係想睇打戲可以棄定先
因為套野睇落主力都唔係放喺"超能力大戰"

今集文戲又唔悶,係前幾集白毛瘋狂講設定有啲難頂啫
個人認為佢慢慢塑造人物都好好睇

依套正

可能幾粒重力彈已然ko機械人

睇佢地價值觀嘅衝突好精彩
文戲得黎又唔悶，每個角色都有主角feel
眼鏡阿叔殺人好果斷，如果唔係魔法少女出嚟救雷姆我諗佢都
男主角個伏線幾時先有得解

睇到啲人成日話要打架真係
不過就咁睇魔法少女戰鬥力應該係最高

依d好難講 正太是但渣部arx-8 咁上下貨色既
咁依部動畫一話就可以完左嫁啦

如果係吉姆王

究竟lee套野撈左幾多套動畫做參考

魔法少女太強

女學生既能力一睇就知西尾作品
得西尾先會玩依d文字遊戲

鈴村夫婦直覺話我聽會好夾
似係第三勢力
女騎士係唔撚肯用腦
魔法少女就太善良
又勁 睇黎要佢死先令女騎士用下腦

忽然想睇鈴村夫婦對打

反正套野都唔打算係劇本對白上面用腦

不如直接燒錢比戰鬥晝面我睇算啦
不過就咁睇，應該連燒錢都燒唔起

難得個題材有趣
做得咁HEA就唔會做啦 曬鳩哂

呢個真

今集梨衣熊：同伴只要係好人，就算思考方式不同
肯定會成為同伴，比起只係目的正確，咁係更重要
心諗，講緊咩

想表達佢好撚幼稚

啲對白有啲生硬
好似大大聲同人講 家下我個理念就咁咁咁
唔gur 就隻抽 咁嘅feel

呢套都叫HEA
你玩哂啦

鐵甲城級數既劇本
亂鳩用既BGM

第六集啦呀哥
仲loop緊第一集個pattern
鳩UP講廢話

整個化物語角色出黎
想玩文字遊戲
但連人地西尾一半功力都冇

邊度鳩up?句句都有用喎

9up廢話?
有2個角色今集第一次落場
係咪一開始就要出必殺技秒晒全場?
唔洗幫個角色定下位先?

鈴村太太好正

個女學生好似球磨川
好正

Meta 嘅野你識條鐵咩
拎西尾比真係笑左

冇咩話幼唔幼稚,只係呢套既角色match哂一眾角色係本身作品既定位
Game既NPC, 幼女向魔法少女動畫, 國民漫主角(女騎士套漫出左5卷就900萬銷量)等等,所以你地對某D角色喜歡,某D覺得on99好正常,因為廣江寫時有對佢地既角色性質做功課唔係得個設定就算

我鐘意呢套野就因為呢個原因

幼稚咪佢定位
以為其他人好似佢世界咁
佢幼稚同女騎ON9我幾欣賞
暫時係得男主我唔鐘意

諗番細過睇魔法少女果D必殺光炮

戰鬥力高都幾正常

係, 咁都要屌真係幼稚

其實有戰鬥力唔係問題，魔法少女射啲心唔係能量體咩？
應該可以控制著發點

其實諗深一層
點解會係魔法少女個世界設定唔會流血,而唔係佢啲攻擊設定唔會流血

唔好諗啦，棄左佢，以後唔好睇

😂

比人打到穿哂牆 點唔流血

正常睇法呢啲心心咁既攻擊係魔法少女既作品一般黎講都唔會係對人類用
係對套野入面既怪物用,而且多數都係淨化個類用途

按照常理推斷係招攻擊唔會造成物理打擊,多過似係搞笑漫畫炸到條友間屋爛哂都唔死既設定

心心都有好多用途既，當佢出唔同招式就得

另外魔法少女作品既主要客源係小學雞，應該唔會比見血（流血就比會班家長投訴到仆街 ）

諗緊如果佢個世界唔會流血既話
咁咪冇啲幫人痴膠布既劇情,煮飯又唔會切親手指,刺繡又唔會拮親流血(呢啲情節
好似連子供向作品成日都有)

其實男主做緊咩野
好似發現到d野又唔講咁

Btw
如果個創造者死左
佢地本身個世界唔知係咪都會一齊玩完呢
始終冇續作

其實個男主真係好撚on9 明明已經知道軍服嘅來源但係又唔講

張圖wow左未？

溜左中間果張圖

Post過幾次 [wow]

imom

以前啲魔法少女邊有死光炮，高戰力SLB 係奈葉先開始

即係遇到D唔鍾意廢話一黎就打果D 個能力就完全冇用?

所以古惑仔應該剋到佢 佢都唔多講野

好睇 唔講咁多

唔答佢, 佢真係普通人一樣

但個角色幾正

亮晶晶黑白迴轉計唔計

狂人得黎口水好似略嫌太多

係 好撚廢

係咪因為男主拒絕唔幫剎那畫畫

廣江寫廢柴男主是有一手的

繼續觀望

騎士曉放波 槍手識飛天 魔法少女咁高輸出
Btw 今集騎士終於講出觀眾心中個句：你講撚夠未啊

白毛個創造者都係死左
咪又係生勾勾

另外男主唔講軍服來源真係睇唔出有咩理由

放長雙眼睇啦
我覺得就目前呢幾集

我諗男主自己對呢個角色既創造淨係印象於文字..事前應該唔知個角色真正映像
直到見到條片
..而男主同呢個既女創造者應該有d尷尬野

除左分鏡畫面同劇情鋪陳，揸留攤左少少之外，套野其實唔錯，帶出既訊息又正
但之後真係要靠劇情進展撐住，每個人物寫深d，如果唔係成套野一鑊熟，一係大暴走，一係悶到嘔。

但其實我最在意既係：男主同女主幾時先有事發生(劇情）?男主有乜撚用？！女你又唔溝！世界你又唔救！

因為係魔法少女既世界裹面，只存在純淨既善同死
明明套野而加都重ok, 咁快話人同鐵甲城一樣

惡

起碼好過賢者咁將D野複雜化咁講出黎

咁佢本身個角色定位係圖書館管理員 係負責解釋野既 又唔可以怪佢

唔關事,你見上次佢講完一大輪之後主角佢地都聽唔明就知道
要顯得呢個角色聰明同知識淵博唔係講一大堆聽起黎好深奧既說話,而係即使難明既野都可以用簡單既話語令普通人明白

佢講d野完全冇編排，完全係佢有佢講

最屈既係無論角色幾唔討好都可以話係設定問題，而現實中真係有好多作品有啲咁既煩膠角色...

但我只係覺得係個典型學者設計
有邊d學者講野唔係拋堆名詞出黎咁去解釋
遊戲世界既設定同詞語同現實都唔係共通，人地用番佢既詞語去解釋
政府班人聽完咪又係即刻明

咁打幾真係好多而d 位90% 人

咁打幾真係好多而d 位90% 人都會一下skip 哂

打機係用3秒睇完既對白，現實講係要用幾十秒...

白毛比人打到仆街發自內心笑左

但我想講現實將科學野簡化到普通人都明既
係編輯，記者，唔係學者

都唔明白毛個角色有咩好憎
明明就咁正

上面既感覺好似係比佢講既機會都唔比咁
故事要講平行宇宙個設定
用白毛既理解好,定現實世界搵個科學家講假說都好
佢都係要講一次,差在邊個做

🤣

如果大話學生同魔法少女第一次打招呼嗰下魔法少女認咗大話學生係普通人，咁會唔會喪失能力?

同埋佢而家嗰浸血腥味係唔係變咗

広江礼威

好鍾意睇人企係到講經
期待打鬥既,應該要過多幾集先返黎睇

其實咁講
Kado 全程齋talking
但我又唔會屌佢悶

始終我覺得白毛講setting
可以有其他手段而唔係就咁寫段野照讀
另外水瀨祈對呢個角色根本係捉錯用神
演譯有問題

我覺得係說話內容既問題
有啲電影全程影住個演員係到講故事都幾好睇(the man from earth,Buried)因為有劇情推進
呢套野啲角色講既野多數係表示自己既感覺,話我對造物主既感情點點點,我認為人地目的係點點點,少劇情推進

主角個邊廢好多
如果去到10幾集個陣唔出多個角色入主角佢地到
都唔知點打